(愛情電影撚) 有無巴絲知道係咩戲 ？

我知道好難搵到

戰鬥民族戲 Privychka rasstavatsya(2013)
支那譯 分手習慣(2013)
香港好似冇上過？

Thanks 巴打
咁都搵到 真心勁